男朋友開始嫌我煩

追我個陣又唔見你咁

男人真係個個都咁賤格

再嘈多次架就分手啦！

你搵野做未呀

你日日咁撚死得閒
Btw 我有冇錯字

我男友都係
不過一路話我煩一路話點解我咁錫你嘅

絲打成日痴住男朋友

絕對唔係

一開始係佢追我

一齊左冇耐已經同我隔咗距離

係咪得到手嘅嘢就唔珍惜

下，咁係佢有問題......

屌完覺得唔好屌 梗係嫌煩啦 你都傻鳩黎

ok